當奴侵：很久沒與習近平通話 因不想與對方傾談

美國總統特朗普接受霍士財經頻道訪問，指由於憂慮中國處理新型冠狀病毒疫情的手法，他已有一段時間沒有與國家主席習近平通話，因為他不想與對方傾談。特朗普又指，中國繼續按照一月達成的中美首階段貿易協議，採購美國商品。

特朗普近月一再指責中國，任由新型冠狀病毒擴散到其他國家，並多度以「中國病毒」稱呼這種病毒。

原文網址：

侵侵好嬲好嬲

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

咁宣戰未